msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-28 17:37+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2015-09-28 17:37+0000\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE TEAM <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: map/edit-church.html:30
#: map/new-church.html:36
msgid "+99 99999999"
msgstr "+99 99999999"

#: admin/_measurement.html:15
#: admin/_team-members.html:62
msgid "Actions"
msgstr "活動"

#: map/new-church.html:89
msgid "Add Church"
msgstr "添加教堂"

#: admin/_measurement.html:5
msgid "Add Measurement"
msgstr "添加指標"

#: map/edit-training.html:86
msgid "Add Stage"
msgstr "添加階段"

#: map/edit-church.html:116
#: map/edit-church.html:145
#: map/edit-training.html:101
#: map/edit-training.html:122
msgid "Add Story"
msgstr "添加記錄"

#: map/new-target-city.html:56
msgid "Add Target city"
msgstr "添加目標城市"

#: map/new-training.html:46
msgid "Add Training"
msgstr "添加訓練"

#: admin/add-sub-ministry.html:4
msgid "Add a new sub ministry to"
msgstr "添加新屬下神職人員至"

#: admin/_team-members.html:18
msgid "Add member"
msgstr "添加成員"

#: admin/add-measurement-type.html:4
msgid "Add new measurement"
msgstr "添加指標"

#: admin/add-team-member.html:4
msgid "Add new member to"
msgstr "添加新成員至"

#: stories/new-story-dialog.html:4
msgid "Add new story"
msgstr "添加新記錄"

#: stories/new-story-dialog.html:5
msgid "Add new story to - {{iconName}}"
msgstr "添加新記錄至 - {{iconName}}"

#: stories/stories.html:12
msgid "Add story"
msgstr "添加記錄"

#: admin/_team-members.html:19
msgid "Add sub ministry"
msgstr "添加屬下神職人員"

#. Main Navigation Tabs - Administrate
#: controllers/admin/admin-ctrl.js:275
#: measurements/details.html:130
#: services/settings/settings-service.js:82
msgid "Admin"
msgstr "管理員"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:276
msgid "Admin (inherited)"
msgstr "管理員（繼承）"

#: preference/user-preference-modal.html:49
msgid "Application language"
msgstr "程式語言"

#: measurements/details.html:125
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: measurements/details.html:124
msgid "Approved"
msgstr "已批准"

#: map/_confirmation-dialog.html:7
msgid "Are you sure you want to delete ?"
msgstr "您確定要刪除嗎？"

#: map/edit-target-city.html:17
#: map/new-target-city.html:17
msgid "Area"
msgstr "地區"

#: controllers/map/map-ctrl.js:480
msgid "Bad Request: Unable to create target city"
msgstr "錯誤：無法創建目標城市"

#: admin/add-measurement-type.html:60
#: measurements/measurements.html:80
msgid "Build"
msgstr "建設"

#: admin/_edit-ministry.html:69
msgid "CTRL + click to select multiple languages"
msgstr "按住CTRL點擊選擇多種語言"

#. Verb - Button
#: join-ministry.html:29
#: map/_confirmation-dialog.html:10
#: map/new-church.html:88
#: map/new-target-city.html:55
#: map/new-training.html:45
#: preference/user-preference-modal.html:57
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:170
msgid "Changes saved successfully"
msgstr "修改成功"

#: map/edit-church.html:57
#: map/new-church.html:57
msgid "Church"
msgstr "教堂"

#: map/map.html:51
msgid "Church or community of disciples"
msgstr "教堂或信徒社區"

#: controllers/map/map-ctrl.js:423
msgid "Church was created"
msgstr "已創建教堂"

#: controllers/map/map-ctrl.js:745
msgid "Church was deleted successfully"
msgstr "刪除教堂成功"

#: controllers/map/map-ctrl.js:725
msgid "Church was updated successfully"
msgstr "更新教堂成功"

#: map/map.html:137
msgid "Click to expand/collapse search"
msgstr "點擊以展開／收起搜尋"

#: admin/add-measurement-type.html:3
#: admin/add-measurement-type.html:69
#: admin/add-sub-ministry.html:21
#: admin/add-sub-ministry.html:3
#: admin/add-team-member.html:30
#: admin/confirm-member-drop.html:3
#: admin/confirm-team-drop.html:3
#: admin/confirm-update-role.html:3
#: admin/edit-measurement-type.html:3
#: admin/edit-measurement-type.html:55
#: map/_confirmation-dialog.html:3
#: measurements/details.html:145
#: measurements/details.html:3
#: preference/user-preference-modal.html:3
#: stories/edit-story-dialog.html:3
#: stories/new-story-dialog.html:102
#: stories/new-story-dialog.html:3
#: stories/view-story-dialog.html:27
#: stories/view-story-dialog.html:3
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: admin/_measurement.html:13
#: admin/add-measurement-type.html:43
msgid "Column"
msgstr "欄"

#: map/_confirmation-dialog.html:4
msgid "Confirm ?"
msgstr "確定？"

#: map/edit-church.html:18
#: map/new-church.html:23
msgid "Contact Email"
msgstr "聯絡人Email"

#: map/edit-church.html:28
#: map/new-church.html:33
msgid "Contact Mobile"
msgstr "聯絡人電話"

#: map/edit-church.html:11
#: map/new-church.html:17
msgid "Contact Name"
msgstr "聯絡人姓名"

#: stories/edit-story-dialog.html:19
#: stories/new-story-dialog.html:21
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: preference/user-preference-modal.html:41
msgid "Content language"
msgstr "內容語言"

#: map/edit-target-city.html:25
#: map/new-target-city.html:25
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: admin/add-measurement-type.html:70
#: admin/add-sub-ministry.html:22
msgid "Create"
msgstr "創建"

#: map/new-church.html:4
msgid "Create New Church"
msgstr "創建新教堂"

#: map/map.html:13
msgid "Create new target city"
msgstr "創建新目標城市"

#: map/map.html:5
msgid "Create new target point"
msgstr "創建新目標地點"

#: map/map.html:9
msgid "Create new training"
msgstr "創建新訓練"

#: stories/stories.html:7
msgid "Created by me"
msgstr "我創建的"

#: admin/confirm-member-drop.html:9
msgid "Current role"
msgstr "目前角色"

#: admin/confirm-member-drop.html:11
msgid "Current role will be set to former-member"
msgstr "目前角色會被設定為前成員"

#: map/edit-training.html:29
#: map/edit-training.html:46
#: map/new-training.html:24
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: admin/_edit-ministry.html:50
#: preference/user-preference-modal.html:12
#: preference/user-preference-modal.html:21
msgid "Default"
msgstr "默認"

#: admin/_edit-ministry.html:46
msgid "Default MCC"
msgstr "默認MCC"

#: controllers/map/map-ctrl.js:1403
msgid "Default ministry map view has been set"
msgstr "已設定默認教會位置檢視"

#: map/_confirmation-dialog.html:11
#: map/edit-training.html:72
#: measurements/details.html:134
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: map/edit-church.html:135
msgid "Delete Church"
msgstr "刪除教堂"

#: map/edit-target-city.html:69
msgid "Delete Target city"
msgstr "刪除目標城市"

#: map/edit-training.html:112
msgid "Delete Training"
msgstr "刪除訓練"

#: admin/_team-members.html:8
#: controllers/admin/admin-ctrl.js:280
msgid "Deleted"
msgstr "已刪除"

#: admin/add-measurement-type.html:20
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: admin/add-measurement-type.html:25
#: admin/edit-measurement-type.html:45
msgid "Description is required"
msgstr "必需輸入描述"

#: admin/add-measurement-type.html:26
#: admin/edit-measurement-type.html:46
msgid "Description should not exceed 200 characters"
msgstr "描述不能超出200字元"

#. MCC - Digital Strategies
#: controllers/gma-ctrl.js:182
msgid "Digital Strategies"
msgstr "數碼策略"

#: stories/edit-story-dialog.html:71
#: stories/new-story-dialog.html:75
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: controllers/map/map-ctrl.js:525
#: controllers/map/map-ctrl.js:557
#: controllers/map/map-ctrl.js:611
msgid "Drag to Move"
msgstr "拖行以移動"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:632
#: controllers/admin/admin-ctrl.js:639
msgid "Drop canceled, can't be dropped on child team"
msgstr "取消放下，不能放在子團體"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:625
msgid "Drop canceled, can't be dropped on parent team"
msgstr "取消放下，不能放在母團體"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:652
msgid "Drop canceled, can't be dropped on selected team"
msgstr "取消放下，不能放在選擇隊伍"

#: stories/stories.html:35
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:95
msgid "Edit Ministry"
msgstr "編輯神職人員"

#: map/edit-target-city.html:4
msgid "Edit Target City"
msgstr "編輯目標城市"

#: admin/_edit-ministry.html:4
msgid "Edit current ministry"
msgstr "編輯目前教會"

#: stories/edit-story-dialog.html:4
msgid "Edit story"
msgstr "編輯記錄"

#: admin/_team-members.html:62
msgid "Email"
msgstr "Email"

#: admin/edit-measurement-type.html:22
msgid "English description"
msgstr "英文描述"

#: admin/edit-measurement-type.html:16
msgid "English name"
msgstr "英文名字"

#: controllers/stories/stories-ctrl.js:63
msgid "Error loading news feeds"
msgstr "載入動態消息錯誤"

#: controllers/map/map-ctrl.js:482
msgid "Error: Unable to create target city"
msgstr "錯誤：無法創建目標城市"

#: map/map.html:109
msgid "Everything"
msgstr "全部"

#: map/map.html:103
msgid "FILTERS"
msgstr "過濾"

#: controllers/map/map-ctrl.js:1416
msgid "Failed to get your current location"
msgstr "獲取當前位置失敗"

#: controllers/map/map-ctrl.js:1548
#: controllers/stories/stories-ctrl.js:160
msgid "Failed to save story"
msgstr "儲存記錄失敗"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:376
msgid "Failed, User not found"
msgstr "失敗，找不到該用戶"

#: admin/add-measurement-type.html:47
msgid "Faith"
msgstr "失敗"

#: measurements/measurements.html:35
msgid "Faith Actions"
msgstr "信仰活動"

#: admin/_team-members.html:62
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:281
msgid "Former Member"
msgstr "前成員"

#: admin/_team-members.html:9
msgid "Former members"
msgstr "前成員"

#: admin/add-measurement-type.html:48
#: measurements/measurements.html:41
msgid "Fruit"
msgstr "成果"

#. MCC - Global Church Movements
#: controllers/gma-ctrl.js:185
msgid "Global Church Movements"
msgstr "全球教會動向"

#: map/edit-church.html:56
#: map/map.html:42
#: map/new-church.html:56
msgid "Group"
msgstr "小組"

#: admin/_edit-ministry.html:58
#: admin/_measurement.html:25
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: admin/_edit-ministry.html:55
msgid "Hide reports tab by default"
msgstr "默認隱藏報告標籤"

#. Main Navigation Tabs - Home (News/Stories)
#: services/settings/settings-service.js:93
msgid "Home"
msgstr "主頁"

#: controllers/map/map-ctrl.js:1536
#: controllers/stories/stories-ctrl.js:138
#: controllers/stories/stories-ctrl.js:242
msgid "Image file was uploaded"
msgstr "已上截圖片文件"

#: stories/edit-story-dialog.html:48
#: stories/new-story-dialog.html:51
msgid "Image will be resized to"
msgstr "圖片大小會調整至"

#: admin/_team-members.html:13
msgid "Inherited admins"
msgstr "繼任管理員"

#: admin/_team-members.html:11
msgid "Inherited leaders"
msgstr "繼任領袖"

#: error/error.html:2
msgid "Invalid Session"
msgstr "操作無效"

#: admin/add-team-member.html:15
#: map/edit-church.html:22
#: map/new-church.html:28
msgid "Invalid email format"
msgstr "Email格式錯誤"

#: stories/edit-story-dialog.html:49
#: stories/new-story-dialog.html:52
msgid "Invalid image file input."
msgstr "輸入圖片文件錯誤"

#: map/edit-church.html:38
#: map/new-church.html:44
msgid "Jesus film activity"
msgstr "Jesus film活動"

#: map/map.html:87
msgid "Jesus film contribution"
msgstr "Jesus film貢獻"

#. Modal Title
#. Verb - Button
#: join-ministry.html:28
#: join-ministry.html:3
msgid "Join Ministry/Team"
msgstr "加入宗教組織／團體"

#: application.html:21
msgid "Join another location / ministry"
msgstr "加入另一地點／宗教組織"

#: map/map.html:22
msgid "LEGEND"
msgstr "圖示說明"

#: admin/edit-measurement-type.html:9
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: admin/_team-members.html:62
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:277
#: measurements/details.html:132
msgid "Leader"
msgstr "領袖"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:278
msgid "Leader (inherited)"
msgstr "領袖（繼任）"

#. MCC - Leader Led
#: controllers/gma-ctrl.js:188
msgid "Leader Led"
msgstr "領袖主導"

#: measurements/details.html:33
msgid "Local"
msgstr "本地"

#: measurements/measurements.html:7
msgid "Local Movement Indicators"
msgstr "本地活動指引"

#: measurements/details.html:26
msgid "Local Team"
msgstr "本地團體"

#: admin/_measurement.html:27
#: admin/edit-measurement-type.html:4
msgid "Localize"
msgstr "本土化"

#: admin/edit-measurement-type.html:40
msgid "Localized description"
msgstr "本土化描述"

#: admin/edit-measurement-type.html:29
msgid "Localized name"
msgstr "本土化名字"

#: error/error.html:5
msgid "Log In"
msgstr "登入"

#: application.html:70
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: map/edit-training.html:37
#: map/new-training.html:38
msgid "MCC"
msgstr "MCC"

#: admin/_edit-ministry.html:34
msgid "MCCs"
msgstr "MCCs"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:101
msgid "Manage Measurements"
msgstr "管理指標"

#. Main Navigation Tabs - Map
#: services/settings/settings-service.js:49
msgid "Map"
msgstr "地圖"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:191
msgid "Measurement was created successfully"
msgstr "創建指標成功"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:262
msgid "Measurement was updated"
msgstr "已更新指標"

#. Main Navigation Tabs - Measurements
#: admin/_measurement.html:4
#: services/settings/settings-service.js:60
msgid "Measurements"
msgstr "指標"

#: controllers/measurements/measurements-ctrl.js:135
msgid "Measurements saved successfully"
msgstr "儲存指標成功"

#: controllers/measurements/measurements-ctrl.js:175
msgid "Measurements updated successfully"
msgstr "更新指標成功"

#: admin/confirm-update-role.html:8
#: controllers/admin/admin-ctrl.js:279
#: measurements/details.html:131
msgid "Member"
msgstr "成員"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:595
msgid "Member was moved to ministry successfully"
msgstr "成員調至神職成功"

#: map/edit-church.html:82
msgid "Ministry"
msgstr "教會"

#: admin/_edit-ministry.html:10
#: admin/add-sub-ministry.html:9
msgid "Ministry name"
msgstr "教會名字"

#: admin/_edit-ministry.html:15
#: admin/add-sub-ministry.html:14
msgid "Ministry name is required."
msgstr "必需輸入教會名字"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:567
msgid "Ministry was moved successfully"
msgstr "移動教會成功"

#: join-ministry.html:9
msgid "Ministry/Team:"
msgstr "教會／宗教團體"

#: application.html:98
msgid "Mobile Apps"
msgstr "行動版能用程式"

#: map/edit-church.html:32
#: map/new-church.html:38
msgid "Mobile number is invalid."
msgstr "必需輸入電話號碼"

#: map/edit-church.html:121
msgid "Move Church"
msgstr "移動教堂"

#: map/edit-target-city.html:64
msgid "Move Target city"
msgstr "移動目標城市"

#: map/edit-training.html:106
msgid "Move Training"
msgstr "移動訓練"

#: admin/confirm-member-drop.html:4
msgid "Move member to this team ?"
msgstr "將成員移至此團體？"

#: admin/confirm-team-drop.html:4
msgid "Move sub-team to this team ?"
msgstr "將分隊移至此團體？"

#: map/edit-church.html:58
#: map/new-church.html:58
msgid "Multiplying Church"
msgstr "擴展教會"

#: map/map.html:61
msgid "Multiplying church or community of disciples"
msgstr "擴展教會或信徒社區"

#: application.html:68
msgid "My Preferences"
msgstr "我的喜好設定"

#: map/map.html:17
msgid "My location on map"
msgstr "我在地圖的位置"

#: preference/user-preference-modal.html:4
msgid "My preferences"
msgstr "我的喜好設定"

#: admin/_measurement.html:12
#: admin/add-measurement-type.html:9
#: admin/confirm-member-drop.html:8
#: map/edit-target-city.html:10
#: map/edit-target-city.html:8
#: map/edit-training.html:11
#: map/edit-training.html:13
#: map/new-church.html:8
#: map/new-target-city.html:8
#: map/new-training.html:8
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: admin/add-measurement-type.html:14
#: admin/edit-measurement-type.html:34
msgid "Name is required"
msgstr "必輸輸入名字"

#: map/edit-target-city.html:12
#: map/edit-training.html:15
#: map/new-church.html:12
#: map/new-target-city.html:12
#: map/new-training.html:12
msgid "Name is required."
msgstr "必需輸入名字"

#: admin/add-measurement-type.html:15
#: admin/edit-measurement-type.html:35
msgid "Name should not exceed 200 characters"
msgstr "名字不能超過200字元"

#: map/new-training.html:4
msgid "New Church Training Activity"
msgstr "新教會訓練活動"

#: admin/confirm-update-role.html:10
msgid "New Role"
msgstr "新角色"

#: map/new-target-city.html:4
msgid "New Target city"
msgstr "新目標城市"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:369
msgid "New member was added successfully"
msgstr "已成功添加新成員"

#: stories/stories.html:45
#: stories/stories.html:61
msgid "Newer"
msgstr "較新"

#: admin/confirm-member-drop.html:15
#: admin/confirm-team-drop.html:13
#: admin/confirm-update-role.html:14
#: map/edit-church.html:42
#: map/edit-church.html:47
#: map/new-church.html:47
#: preference/user-preference-modal.html:37
msgid "No"
msgstr "沒有"

#: admin/_edit-ministry.html:29
msgid "No parent ministry"
msgstr "沒有母教會"

#: stories/stories.html:40
msgid "No story found"
msgstr "找不到記錄"

#: map/edit-target-city.html:47
#: map/new-target-city.html:47
msgid "None"
msgstr "沒有"

#: admin/confirm-update-role.html:9
msgid "Old Role"
msgstr "舊角色"

#: stories/stories.html:45
#: stories/stories.html:61
msgid "Older"
msgstr "較舊"

#: map/edit-church.html:111
#: map/edit-target-city.html:58
#: map/edit-training.html:96
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: admin/add-measurement-type.html:50
#: admin/add-measurement-type.html:62
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: measurements/measurements.html:115
msgid "Other Measurements"
msgstr "其他指標"

#: admin/add-measurement-type.html:49
#: measurements/measurements.html:47
msgid "Outcome"
msgstr "結果"

#: map/map.html:95
msgid "Parent lines"
msgstr "母分線"

#: admin/_edit-ministry.html:21
msgid "Parent ministry"
msgstr "母教會"

#: map/edit-training.html:47
#: map/new-training.html:31
msgid "Participants"
msgstr "參加者"

#: admin/add-measurement-type.html:31
msgid "Permalink"
msgstr "永久鏈接"

#: admin/add-measurement-type.html:37
msgid "Permalink is invalid. Please match with required format"
msgstr "永久鏈接無效，請輸入正確的格式"

#: admin/add-measurement-type.html:36
msgid "Permalink is required"
msgstr "必需輸入永久鏈接"

#: admin/add-measurement-type.html:38
msgid "Permalink should not exceed 100 characters"
msgstr "永久鏈接不能超出100字元"

#: join-ministry.html:5
msgid "Please identify a ministry team that you work most closely with and request to join that team."
msgstr "請選擇您最常合作的一個教會團體，並申請加入團隊。"

#: map/edit-church.html:43
#: map/new-church.html:48
msgid "Please make a choice"
msgstr "請選擇"

#: preference/user-preference-modal.html:17
msgid "Preferred MCC"
msgstr "偏好的MCC"

#: preference/user-preference-modal.html:45
msgid "Preferred content language for"
msgstr "偏好的內容語言"

#: preference/user-preference-modal.html:8
msgid "Preferred ministry"
msgstr "偏好的教會"

#: stories/edit-story-dialog.html:58
#: stories/new-story-dialog.html:62
msgid "Privacy"
msgstr "隱私"

#: map/edit-church.html:72
#: map/new-church.html:73
msgid "Private"
msgstr "保密"

#: map/edit-church.html:74
#: map/new-church.html:75
msgid "Public"
msgstr "公開"

#: stories/edit-story-dialog.html:67
#: stories/new-story-dialog.html:71
msgid "Publish status"
msgstr "發佈狀態"

#: stories/edit-story-dialog.html:70
#: stories/new-story-dialog.html:74
msgid "Published"
msgstr "已發佈"

#: stories/stories.html:52
msgid "Refresh Feeds"
msgstr "更新消息"

#: stories/stories.html:11
msgid "Refresh List"
msgstr "更新列表"

#: admin/_team-members.html:17
msgid "Refresh members list"
msgstr "更新成員列表"

#: map/edit-church.html:73
#: map/new-church.html:74
msgid "Registered Users"
msgstr "已登記用戶"

#: stories/new-story-dialog.html:66
msgid "Registered users"
msgstr "已登記用家"

#: map/edit-church.html:129
msgid "Remove Parent Church"
msgstr "移除母教堂"

#: stories/new-story-dialog.html:57
msgid "Remove image"
msgstr "移除圖片"

#: stories/edit-story-dialog.html:72
msgid "Removed"
msgstr "已移除"

#. Main Navigation Tabs - Reports
#: services/settings/settings-service.js:71
msgid "Reports"
msgstr "報告"

#: admin/add-team-member.html:21
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: admin/add-team-member.html:31
#: admin/edit-measurement-type.html:56
#: preference/user-preference-modal.html:58
#: stories/new-story-dialog.html:103
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: map/edit-church.html:140
#: map/edit-target-city.html:74
#: map/edit-training.html:117
#: measurements/measurements.html:122
#: measurements/measurements.html:21
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存修改"

#: measurements/details.html:146
msgid "Save Measurements"
msgstr "儲存指標"

#: admin/_measurement.html:33
msgid "Save changes"
msgstr "儲存修改"

#: map/map.html:136
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: admin/_team-members.html:6
msgid "Search Members"
msgstr "搜尋成員"

#: admin/_measurement.html:14
#: admin/add-measurement-type.html:55
msgid "Section"
msgstr "部分"

#: map/edit-church.html:69
#: map/new-church.html:70
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: map/edit-church.html:77
#: map/new-church.html:78
msgid "Security is a required field"
msgstr "必需輸入安全項"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:282
msgid "Self Assigned"
msgstr "自行調配"

#: measurements/details.html:104
msgid "Self Assigned Members (not yet approved)"
msgstr "自行調配成員（未批准）"

#: admin/add-measurement-type.html:61
#: measurements/measurements.html:98
msgid "Send"
msgstr "傳送"

#: map/map.html:129
msgid "Set Ministry Default View for others"
msgstr "設定其他人的教會默認預覽"

#: map/edit-church.html:126
msgid "Set Parent Church"
msgstr "設定為母教堂"

#: map/map.html:128
msgid "Set as my Ministry Default View"
msgstr "設為我的教會默認預覽"

#: admin/_edit-ministry.html:59
#: admin/_measurement.html:24
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: map/edit-church.html:63
#: map/new-church.html:64
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: admin/confirm-team-drop.html:8
msgid "Source Name"
msgstr "來源名字"

#: map/edit-target-city.html:33
#: map/edit-training.html:45
#: map/new-target-city.html:33
msgid "Stage"
msgstr "階段"

#: join-ministry.html:16
msgid "Start typing to search for ministry"
msgstr "請輸入資料以搜尋教會"

#: stories/edit-story-dialog.html:26
#: stories/new-story-dialog.html:28
msgid "Story content field is required"
msgstr "必需輸入記錄內容"

#: stories/edit-story-dialog.html:26
msgid "Story content should not exceed"
msgstr "記錄內容不能超出"

#: stories/new-story-dialog.html:29
msgid "Story content should not exceed {{storiesConfig.content_length}} characters"
msgstr "記錄內容不能超出{{storiesConfig.content_length}}字元"

#: controllers/stories/stories-ctrl.js:133
msgid "Story saved successfully"
msgstr "儲存記錄成功"

#: stories/edit-story-dialog.html:13
#: stories/new-story-dialog.html:15
msgid "Story title field is required"
msgstr "必需輸入標題項目"

#: stories/edit-story-dialog.html:14
#: stories/new-story-dialog.html:16
msgid "Story title should not exceed 120 characters"
msgstr "記錄標題不能超出120字元"

#: controllers/stories/stories-ctrl.js:234
msgid "Story was updated"
msgstr "已更新記錄"

#. MCC - Student Led
#: controllers/gma-ctrl.js:191
msgid "Student Led"
msgstr "學生主導"

#: map/edit-target-city.html:44
#: map/new-target-city.html:44
msgid "Sub Stage"
msgstr "分階段"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:487
msgid "Sub ministry was created successfully"
msgstr "創建子教會成功"

#: measurements/details.html:86
msgid "Sub-Ministries / Teams"
msgstr "子教會／團體"

#: admin/_edit-ministry.html:63
msgid "Supported languages"
msgstr "支援語言"

#: join-ministry.html:20
#: preference/user-preference-modal.html:34
msgid "Supported staff"
msgstr "支援員工"

#: stories/new-story-dialog.html:90
msgid "Tagged MCC"
msgstr "標記的MCC"

#: stories/edit-story-dialog.html:87
msgid "Tagged MCC :"
msgstr "標記的MCC："

#: stories/edit-story-dialog.html:79
#: stories/new-story-dialog.html:82
msgid "Tagged ministry"
msgstr "標記的教會"

#: map/edit-church.html:55
#: map/map.html:33
#: map/new-church.html:55
msgid "Target"
msgstr "目標"

#: admin/confirm-team-drop.html:9
msgid "Target Team"
msgstr "目標團體"

#: map/map.html:70
msgid "Target city"
msgstr "目標城市"

#: controllers/map/map-ctrl.js:964
msgid "Target city position was updated"
msgstr "已更新目標城市位置"

#: controllers/map/map-ctrl.js:474
msgid "Target city was created successfully"
msgstr "創建目標城市成功"

#: controllers/map/map-ctrl.js:1332
msgid "Target city was deleted successfully"
msgstr "刪除目標城市成功"

#: controllers/map/map-ctrl.js:779
msgid "Target city was updated"
msgstr "已更新目標城市"

#: admin/confirm-member-drop.html:10
msgid "Target team"
msgstr "目標團體"

#: measurements/lmi.html:100
#: measurements/lmi.html:124
#: measurements/lmi.html:148
#: measurements/lmi.html:64
msgid "Team"
msgstr "團體"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:89
msgid "Team & Members"
msgstr "團體及成員"

#: measurements/details.html:60
msgid "Team Members"
msgstr "團體成員"

#: stories/edit-story-dialog.html:63
#: stories/new-story-dialog.html:67
msgid "Team only"
msgstr "只限團體"

#: admin/add-team-member.html:9
msgid "TheKey username"
msgstr "TheKey用戶名"

#: stories/edit-story-dialog.html:9
#: stories/new-story-dialog.html:11
#: stories/new-story-dialog.html:13
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: measurements/details.html:17
#: measurements/details.html:49
msgid "Total"
msgstr "全部"

#: map/edit-training.html:21
#: map/new-training.html:17
msgid "Training Type"
msgstr "訓練類別"

#: map/map.html:79
msgid "Training activity"
msgstr "訓練活動"

#: controllers/map/map-ctrl.js:1356
msgid "Training stage was deleted successfully"
msgstr "刪除訓練階段成功"

#: controllers/map/map-ctrl.js:447
msgid "Training was created"
msgstr "已創建訓練"

#: controllers/map/map-ctrl.js:1311
msgid "Training was deleted successfully"
msgstr "刪除訓練成功"

#: controllers/map/map-ctrl.js:1290
msgid "Training was saved successfully"
msgstr "儲存訓練成功"

#: controllers/map/map-ctrl.js:757
#: controllers/map/map-ctrl.js:768
msgid "Training was updated"
msgstr "已更新訓練"

#: map/edit-church.html:52
#: map/new-church.html:52
msgid "Type"
msgstr "種類"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:378
msgid "Unable to add new member"
msgstr "無法添加新成員"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:503
msgid "Unable to add sub ministry"
msgstr "無法添加子教會"

#: controllers/map/map-ctrl.js:426
msgid "Unable to create church"
msgstr "無法創建教堂"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:199
msgid "Unable to create measurement"
msgstr "無法創建指標"

#: controllers/map/map-ctrl.js:748
msgid "Unable to delete church"
msgstr "無法刪除教堂"

#: controllers/map/map-ctrl.js:1337
msgid "Unable to delete target city"
msgstr "無法刪除目標城市"

#: controllers/map/map-ctrl.js:1315
msgid "Unable to delete training"
msgstr "無法刪除訓練"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:241
msgid "Unable to get measurement"
msgstr "無法獲得指標"

#: controllers/gma-ctrl.js:293
msgid "Unable to join to requested ministry"
msgstr "無法加入申請的教會"

#: controllers/map/map-ctrl.js:587
msgid "Unable to load countries list"
msgstr "無法截入國家列表"

#: controllers/gma-ctrl.js:450
msgid "Unable to load languages"
msgstr "無法截入語言"

#: controllers/measurements/measurements-ctrl.js:85
msgid "Unable to load measurements"
msgstr "無法截入指標"

#: controllers/reports/reports-ctrl.js:69
msgid "Unable to load measurements for reporting"
msgstr "無法截入指標以作報告"

#: controllers/stories/stories-ctrl.js:92
msgid "Unable to load stories"
msgstr "無法截入記錄"

#: controllers/map/map-ctrl.js:316
msgid "Unable to load target cities"
msgstr "無法截入目標城市"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:316
msgid "Unable to load team members"
msgstr "無法截入團體成員"

#: controllers/map/map-ctrl.js:335
msgid "Unable to load trainings"
msgstr "無法截入訓練"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:604
msgid "Unable to move member"
msgstr "無法移動成員"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:580
msgid "Unable to move ministry"
msgstr "無法移動教會"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:172
msgid "Unable to save changes"
msgstr "無法儲存修改"

#: controllers/map/map-ctrl.js:1385
#: controllers/map/map-ctrl.js:1405
msgid "Unable to save default map view"
msgstr "無法儲存默認位置檢視"

#: controllers/measurements/measurements-ctrl.js:139
msgid "Unable to save measurements"
msgstr "無法儲存指標"

#: controllers/preference/user-preference-ctrl.js:48
msgid "Unable to save preferences"
msgstr "無法儲存偏好設定"

#: controllers/map/map-ctrl.js:729
msgid "Unable to update church"
msgstr "無法更新教堂"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:264
msgid "Unable to update measurement"
msgstr "無法更新指標"

#: controllers/stories/stories-ctrl.js:251
msgid "Unable to update story"
msgstr "無法更新記錄"

#: controllers/map/map-ctrl.js:781
#: controllers/map/map-ctrl.js:966
msgid "Unable to update target city"
msgstr "無法更新目標城市"

#: controllers/map/map-ctrl.js:760
msgid "Unable to update training"
msgstr "無法更新訓練"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:425
#: controllers/admin/admin-ctrl.js:444
msgid "Unable to update user role"
msgstr "無法更新用家角色"

#: controllers/map/map-ctrl.js:1542
#: controllers/stories/stories-ctrl.js:269
msgid "Unable to upload image file"
msgstr "無法上截圖片文件"

#: stories/edit-story-dialog.html:101
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: admin/_edit-ministry.html:89
msgid "Update Ministry"
msgstr "更新教會"

#: admin/confirm-update-role.html:4
msgid "Update Team Member Role ?"
msgstr "更新團體成員角色？"

#: stories/edit-story-dialog.html:31
#: stories/new-story-dialog.html:34
msgid "Upload an image"
msgstr "上截圖片"

#: controllers/map/map-ctrl.js:1540
#: controllers/stories/stories-ctrl.js:267
msgid "Upload failed, Invalid file input"
msgstr "上截失敗，文件格式錯誤"

#: error/error.html:4
msgid "Use the button below to log back in."
msgstr "請點擊下面按鈕重新登入。"

#: controllers/admin/admin-ctrl.js:420
#: controllers/admin/admin-ctrl.js:438
msgid "User role was updated"
msgstr "已更新用戶角色"

#: admin/add-team-member.html:14
msgid "Username is required."
msgstr "必需輸入用戶名"

#: stories/view-story-dialog.html:4
msgid "View story"
msgstr "顯示記錄"

#: admin/add-measurement-type.html:59
#: measurements/measurements.html:57
msgid "Win"
msgstr "勝出"

#: admin/confirm-member-drop.html:16
#: admin/confirm-team-drop.html:14
#: admin/confirm-update-role.html:15
#: map/edit-church.html:41
#: map/edit-church.html:46
#: map/new-church.html:46
#: preference/user-preference-modal.html:36
msgid "Yes"
msgstr "有"

#: controllers/gma-ctrl.js:291
msgid "You are already assigned to requested ministry"
msgstr "您已被分配到申請的教會"

#: controllers/gma-ctrl.js:413
msgid "You are not authorised for this"
msgstr "您未被授權此操作"

#: error/error.html:3
msgid "You have been logged out or your session has expired due to inactivity."
msgstr "您已登出或因閒置太久已自動登出。"

#: stories/new-story-dialog.html:25
msgid "You have {{storiesConfig.content_length - story.content.length}} of {{storiesConfig.content_length}} characters remaining"
msgstr "您尚可用{{storiesConfig.content_length - story.content.length}}／{{storiesConfig.content_length}}字元"

#: controllers/map/map-ctrl.js:1420
msgid "Your browser does not support GeoLocation"
msgstr "您的瀏覽器並不支援GeoLocation"

#: controllers/map/map-ctrl.js:1382
msgid "Your default map view has been set"
msgstr "已設定您的默認位置檢視"

#: controllers/preference/user-preference-ctrl.js:39
msgid "Your preferences were saved"
msgstr "已儲存您的偏好設定"

#: stories/edit-story-dialog.html:26
msgid "characters"
msgstr "字元"

#: stories/edit-story-dialog.html:48
msgid "existing image will be replaced"
msgstr "會取代現有圖片"

#: map/edit-church.html:5
msgid "members"
msgstr "成員"

#: map/new-church.html:26
msgid "name@email.com"
msgstr "name@email.com"

#: measurements/lmi.html:12
#: measurements/lmi.html:28
#: measurements/lmi.html:53
#: measurements/lmi.html:89
msgid "personal"
msgstr "個人"

#: measurements/lmi.html:106
#: measurements/lmi.html:130
#: measurements/lmi.html:154
#: measurements/lmi.html:34
#: measurements/lmi.html:70
msgid "total"
msgstr "全部"

#: map/map.html:121
msgid "{{current.assignment.name}} + tree"
msgstr "{{current.assignment.name}} + 樹"

#: map/map.html:115
msgid "{{current.assignment.name}} only"
msgstr "只有 {{current.assignment.name}}"

